%@Titre: Groupe Est -- 1998
\begin{myenumerate}
\item Calculer et mettre les résultats de $A$ et de $B$ sous forme de
fractions irréductibles : on précisera les calculs intermédiaires.
$$A=\frac34-\frac12\times\frac56\kern1cm
B=\left(\frac34-\frac12\right)\times\frac56$$
\item\'Ecrire $C$ en notation scientifique :
$$C=\frac{5\times10^{-2}\times9}{3\times20}$$
\item\'Ecrire l'expression $D$ sous la forme $a\sqrt b$, où $a$ et $b$
sont des entiers relatifs :
$$D=\sqrt{45}-7\sqrt5+\sqrt{20}$$
\end{myenumerate}